連尼住整連登唔係為左賺錢，而係為左政治力量

連登之所以出現，其實係因為青政俾熱狗係高登打到完全冇哂地盤
連登close beta最先流傳既地方就係各個青政/本土(親青政)地區組織既telegram group

連尼住一開始係想將自己推到做KOL，即係好似容癌之列，可惜個人魅力唔夠俾人打左落台就專心做番it9

另外講開又講，連尼住同容癌關係有幾密切，你留意下容癌同佢一眾手下facebook就會發現

連登目的真係唔係為左賺錢，而係在於可以控制邊個有權講野

點解連尼住一直唔整會員block數，唔解釋點解有D垃圾POST 都上到熱門
因為要方便佢做另類禁言，邊個政黨上到熱門，邊個果期就有控制言論既權力

咁我又唔覺，除非有實際嘅證據有人因為政治立場俾人silence左，唔係都只會淪為陰謀論

林xx 當年買x登係為左..

連尼住唔洗封你，佢令到除左青政/親青政組織既會員上唔到熱門就得
甚至可以人手搬D佢想人關注既野上去
呢個先係連登既作用

高登係垃圾，係熱狗霸左場，林祖舜都冇得做D咩，佢只係想賺錢
而連登既目的唔單止賺錢，最終目的利用D會員做政治力量

負評既解釋下點解唔SHOW BLOCK數，呢D咁直接既野理應有透明度
連尼住唔整，係因為整左佢就冇得控制成個熱門上既言論

當日有人問點解個熱門咁奇怪
連尼住定望遠出黎解釋過係考慮埋BLOCK數
有人叫佢SHOW BLOCK數，之後就沒有回覆

你呢個post唔會有人見到

連仔最唔想俾人知嘅秘密

我覺得又未到天馬行空，係合理嘅懷疑。。不過真係唔夠證據。

係咪有人mon post係咁負皮啲comment

On9 唔係為賺錢就點會逼人睇廣告

唔關我事....

青政俾人DQ左唔洗錢呀

佢SHOW BLOCK 數咪打到我塊面發發聲囉

唔好講到我係高登打手，我只係將真相講出黎，點解連尼住愈黎愈閪，因為佢要既係人，而佢已經達成左目的，上討論區不嬲講習慣，你地已經養成左個習慣

柒少陣啦打手
咁容易刪改歷史咩
Apps比早洩封殺完已經流傳緊獨立整論壇啦

你講嗰啲親本民青tg谷我全部有入 消息快唔過高登囉

如果連登係咁親本民青
我就唔會去到4000幾號先註冊到啦

仲有一大班熱狗打手洗晒版都唔bam

講緊close beta 個app喎，可能你入果d都係門面group啦

好行唔送

我當時有直接同連囝吹水

連登要打一個人唔洗bam人，講左幾多次

求其鳩up幾隻字就當係真…

最少都cap幾張"最先流傳既地方就係各個青政/本土(親青政)地區組織既telegram group"嘅圖嚟睇下先啦.

有無實質證據先？

吹大左

呢樣真

你睇下熱狗係連登個待遇慘過高登幾多就知

網上屈人邊度洗證據架

你估好似神驅咁on9咩

以我一個高登資深會員黎睇
連登之所以出現
係因為林早泄太廢

話熱狗霸左高登都痴線
高登連登一向多打手
熱狗只係打手中一少堆人
熱狗何德何能趕走到人另起爐灶

睇熱普城各人嘅下場
都幾肯定係內鬼
專分化反對派嘅人同𠝹票

就算撐唔撐本土
我都唔會撐熱狗
亦一定唔會撐垃圾林早泄

就算連登日後摺左
我都唔會撐林早泄搞嘅任何野
佢覺悟得太遲
之前賺咁多廣告費都唔搞好高登
仲要依家成日搵D打手開新post黎惡意唱衰連登
呢D屎橋稍為上網耐D都睇得穿

我覺得連登好用
理撚得佢連尼住政治立場係乜呀
佢同佢partner確實係搞個網站同app好

正如阿信屋同九方我都覺得好就照幫襯
唔會理佢老細係咪親共
上個網站用個app都要睇個老細係乜政治立場
你會唔會想多左

你自己咁劃地自限
就玩高登玩到過世
千萬唔好再玩連登啦
唔好左右其他連登仔
上乜網站同用乜app完全係個人自由黎

佢哋幾個大將軍唔識過河

根本成個黨一開始就有問題，依家先斷氣都係一個奇蹟黎。。

一直都話你玩咩網係你自由，我只係講連登唔係你地想像中既樂土

我唔覺得有人咁諗囉

政治投機到咁撚樣今日仲有支持者先勁

恭喜你個pist成功上左熱門，我地睇下會唔會俾人攞返落黎

樓主

你要証明你講嘅野係對
你就一定要堅定地剩玩高登
唔好再上連登
唔好再係連登留言同出post

如果自己都做唔到
就唔好學人叫人做D乜

你同D大陸人係外國住
但話外國有幾差過中國有乜分別
口裡說不
但身體卻很誠實

因為呢個係新acc黎

咁你就唔好玩連登囉

你係連登話連登唔係樂土
都完全無說服力

我點解無啦啦要番高登?

一晌熱門度跌番出嚟, 就可以大條道理話連尼住滅聲了, yeah!

你覺得連登唔係樂土

就唔好再係連登開新acc

之前個acc專登刷負評要刷到600先有粒閃電

你已經做左選擇
事後就話連登唔係樂土
你真係慳D啦

樓主，你知道得太多了。

驚樓主睇唔到, reply多次先~

樓主覺唔覺熱狗最近成日扮受害者好撚嘔心
btw 你所謂嘅俾熱狗霸左舊登 係因為大規模過戶連登先有位俾熱狗食哂成個舊登姐

某位保安講過：post得出黎就唔理真偽

我唔會話一個論壇係唔係樂土
只知由高登轉黎連登
使用感覺良好
亦從來無理林早泄或連尼住有乜政治立場

你覺得唔係樂土
請你離開呢度
唔好又要嘈又要玩
以身作則先有說服力

本身未過黎之前高登時事台都係熱狗地盤啦

屌你樓主齋鳩up 連個似樣d 嘅證據都無, d 熱狗做野真係好低質, 齋up

因為無人想知你地D野呀

樓主你都幾on9

真係冇證據，當初唔會專登cap佢圖，走果陣都冇諗住cap，只係見而家d傻仔當連尼住神咁拜好嘔心講番句

你玩緊人地搞個論壇
依家係度插人
我覺得你仲嘔心

我呢d說話講俾連登會員聽，唔通開去香討?

連登係咪歸青政？

收到風可能同外星人有關
有班外星人想觀察地球人社交行為

咁就咪mon post啦

如果係都幾失敗
喺呢邊青年新政都係地底泥

冇證據我話我同朱千雪晌月亮打車輪都得架啦.

我好奇青政仲存在咩

本黎連登就係一件政治工具，諗住梁遊入左立法會，連登就一路培植本土思潮相輔相成
但係梁遊被DQ之後成個部署亂哂，連登就變左件食之無味棄之可惜既工具
到下次選舉/政治動員，你咪睇下我講得岩唔岩囉

你只係將兩件時間上啱既事穿作附會

創作能力不足 尚未可以做熱狗主持

成日叫連登，連登

叫呢個名最多係乜人？ 高登班熱狗

熱狗先會係咁幫人改名

我有參與過熱狗任何活動，曾經現在未來係熱狗既話，我死全家
上面D 連尼住打手係咪好驚先係咁屈我熱狗

回你言提出質疑既就係打手？
你真係吹得好大呀

第一冇證冇據穿作附會
第二冇你所講既咩親本青既跡象

有參與過熱狗任何活動又唔認係熱狗係咩玩法？